【cable]銅鑼灣越四百手足被捕

濫捕到...

行街都拉

屌
點撚解會咁

嗰條街咪最多百幾人

咁其他係邊度拉

知到啦
唔駛重點提
個畫面好肉酸

係咪今日㗎

計埋軒尼詩道左百幾人咪最多二百幾人
邊度四百呀

痴撚線 屌你老母

咩事

係今日呀 Now 都出左pop up

有好多係鏡頭背後拉

全香港人必須認住呢班人

-馮驊 Barnabas FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

選管會簡介會 梁天琦：馮驊，食屎喇你

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

潘兆初將任高院首席法官 曾處理多宗爭議上訴案

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

彭寶琴重囚梁天琦遭起底律政司交執法部門跟進

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

曾判囚雙學三子 上訴庭副庭長楊振權獲委任署理高院首席法官

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

一齊睇睇周家明法官判過嘅案例

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

【升職】高院法官區慶祥 獲委任上訴庭法官 曾處理 DQ 人大八三一司法覆核

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

陳慶偉多次出錯遭上訴庭批評分享

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

林雲浩法官拒絕暫緩《禁蒙面法》

-李運騰 Mr. LEE Wan Tang, Alex (高等法院原訟法庭法官)

郵包藏丫叉 警扮送貨後拘大學生 高院拒保釋

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

藏鐳射筆15歲少年罪成 官改控罪為「有意圖而管有攻擊性武器」 議員憂引發濫告

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

【胸部襲警案】吳麗英判囚3個月15日 保釋候上訴 法官陳碧橋：感人身安全受威脅

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

審多宗社運案杜浩成屢惹爭議
[

-嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)

涉踢朗豪坊星巴克貨架 青年准保䆁禁足所有商場 反修例以來首例

-香淑嫻 Veronica HEUNG Shuk Han(裁判官)

7人涉非法集結爭議宵禁令 官稱已平衡重犯風險被告權益：最好24小時留在家中

-張潔宜 Kathie Cheung Kit-yee(署理主任裁判官)

【9.21 元朗示威】青年被搜出開山刀斧頭等 判囚一年 官指殺傷力強

-蘇文隆 Don So Man Lung (署理主任裁判官)

16歲男生涉搶警槍襲警禁保釋 疑曾扣動板機3次

-劉淑嫻 Miss LAU Suk Han (特委裁判官)

8.5 三罷貼反送中海報被票控 片段證警搜身後稱「冇問題」 官裁定表證成立

仲有檢控專員

刑事檢控專員 梁卓然 David Leung Cheuk-yin

18歲少年利器割傷警頸 梁卓然親自操刀為受傷警申請匿名

灣仔cwb黨鐵有大量圍捕無記者（聽講

CLS

真係好快拉到過萬 不過都係唔會阻到我地出黎

係又拉唔係又拉
亂拉無後果